[TG] LOL英雄聯盟GRP 徵求新血！！！

無小圈子
入GP留ID就有人邀你玩
每晚都搞自訂
聽聞有唔少鑽石菁英巴打帶你打積分
如果會員收到投訴有PM騷擾，即踢。 禁止露點圖，否則會被警告。 禁止打5p字，打表情符號，做人做狗自己揀。

入左群 但聽日先玩

今晚有自訂

個群好多msg 好難追po

朝早晏就都係翻工翻學9up 多
通常夜晚打，有自訂會 pin msg

又有自訂打了 WHO JOIN

今晚8點半自訂 LETS GO

今晚八點自訂 快啲入黎一齊打